[港台電視31] 演藝盛薈

演藝盛薈(Arts On Air) 轉播或錄播本地文化藝術表演, 藉推介及導賞文藝盛事, 以提高觀眾對表演藝術的認識及欣賞興趣。

逢星期六晚 10:45 港台電視31
《演藝盛薈》及外購藝術節目時段

風流寡婦
30/05/2020

《演藝盛薈》為觀眾帶來維也納輕歌劇《風流寡婦》，由匈牙利裔輕歌劇作家法蘭茲．雷哈爾譜曲。故事講述巴爾幹半島一個小國面臨破產，為了挽留該國最富有的富孀安娜，政府說服使館秘書丹尼路向她求婚，誰知丹尼路發現原來安娜是自己的舊情人。歌劇還穿插了男爵夫人與法國貴族青年的疑似婚外情，最後在一片歡聲中落幕。《風流寡婦》不僅音樂美妙醉人，而且情節幽默、感情細膩，使觀眾感到角色有血有肉，非常有共鳴。

非凡美樂全新演繹這部經典，並由盧景文負責執導、廖國敏擔任指揮，更邀請到多位著名演唱家來港獻技，包括嘉露蓮．禾拉、李查．特洛塞爾、美根．帕奇卡諾等，加上香港名家樂友及非凡美樂合唱團同台演出，陣容強大，不容錯過。

編導
吳紫柔

收皮啦

Ben Sir談《演藝盛薈：風流寡婦》

《演藝盛薈：風流寡婦》宣傳片

推